飛機可唔可以自動駕駛

tsla得點解波音唔得

假膠

高手

飛機一向都係自動駕駛

股價唔得

飛機好似係起飛同降落係人手，中間係自動

除左起飛同降落係人手之外，其餘時間都係自動駕駛，仲會自動保持水平飛行

Airbus好似近乎全自動駕駛

ba大鑊

機場硬件夠的話，起飛降落都可以自動導航，機師係負責睇住部電腦唔好出錯

單車又得唔得？

Boeing 一向係自動駕駛
機師睇住安全
某些情況駕駛唔到就要人手駕駛
一架飛機價值20億
所以就算機師Hea，機師人工都好高

記得好早前坐飛機，降落着地果下都好chok，但有一年開始，降落就變得好順

個人估計，降落輔助系統已經做緊野

你講得好正確，機師職責已經變左，唔係揸飛機，係防止出事，或出事時如何將損失降到最低

就好似交易所咁